法國一到新年好撚多新年車手出街

上次係將軍澳 2部stepwgn
係我後面玩推尾 我係燈位睇住條傻9剎唔切
心諗又要上白車收大水
好彩佢自己鏟出影線無撞到我

係呀 話梗你呀
渣部錢七咪學人飛啦 剎車又唔夠收
睇住佢成個鵪鶉咁既樣
唔知佢撞我尾八會唔會喊出嚟

隻Stepwgn 仔偷偷留下負評
見到佢瀨晒屎個樣
好心番屋企練下先出門口

年年班撚頭都撞車

好撚心你班撚屌平時無渣車既
新年縮番入老母個西度養生啦
撞到 你又賠唔起
最緊要係 我唔想新年流流俾傻西隊尾

H車不意外～

推尾已經好有問題

2部stepwgn 推住飛 幾刺激